hi long time no c

迷麻集團都收左皮了

n賓祝福完波台仝人就見到ching你啦

樓主是柏洋

hi n賓

dost

好掛住你

咁爽

垃圾前鋒

ching敗走高登???

兩邊都冇上好耐

麻友

麻友年快樂

ching之前死左去邊牙？

樓主呢排幫牙joe秘密做咗好多野

🤐

好多人踢波 去做炒場

同事😱

同一個人

鬼門關開左？

牙泥未返